英文勁等唔等於有能力？

只要細細個送佢去外國就得啦

但香港好似英文勁就代表能力IQ高

英文勁=有話言能力

我覺得英文勁 比人感覺就係本身家底唔錯 讀書時期屋企人有錢供佢出國浸喊水
而係香港有錢大哂 所以英文勁都會自然被人一種值得仰慕ge感覺

英文勁=一種語言能力
但唔代表有運算，思考，邏輯，批判，領導，組織能力

咁點解香港地個個當英文勁=神人

細個住公屋
跟住搬左居屋
無出國讀書
但由細到大英文未試過差過全級第二
跟住讀埋英文碩士
點解我無比人仰慕？？

有冇 鬼佬accents先

[quote]英文勁=一種語言能力
但唔代表有運算，思考，邏輯，批判，領導，組織能力[/quote]
689 777

定係得你一個咁覺得咋

有呀, 樓主呀

唔係 但係香港係有著數啲

正解，外在美就是判斷人的首要條件
冇英美口音就係次一等

如果一個人母語係廣東話，英文可以學到拉拉聲，咁佢都真係幾叻。

RP 算唔算 accent？

如何練成？！ 求指點

你iq高但用唔到英文同人溝通都無用

我由中三開始瘋狂撚英文，撚到而家都叫英文比一般人好，因為睇聽好多美劇/美歌所以有八成幾American accent所以身邊嘅人會以為我外國生活過，但係每次我都笑笑口話我咁大個人都冇出過香港

見到樓上有巴打有RP accent好葡萄

btw英文講得好係令人覺得你"(正面咁)唔同啲"，個first impression 好少少only，唔會真係代表工作表現

係近似姐

其實睇多d事頭婆d speech就可以知道重點
語速唔好快
咬字清晰
頭尾音清晰就似架啦

我都係近一兩年先接觸British Accent，先發現好鐘意佢個感覺，之後呢兩年不停煲英國電台，迫自己改下，發覺最多有一兩成變左Bristish Accent，而家又American又British好想死。。。。

香港係

既然你認為英文勁都唔等於有能力，咁請問英文差既你地算乜嘢

英國都會有蠢人 有窮人

你唔好ff啦 無論你點chok 英國人都唔會覺得你係British accent架

但如果佢係俾到你英文勁嘅感覺，即係佢對答都流利，咁應對能力都一定唔差
有啲人連用母語對答都1999啦

英文=其中一種能力
讀書英文有助獲得更多能力
影響都幾大。

外表
背景
功績
才藝
能力 能力你無八分都有九分 可能其他地方出事

香港真係英文勁就大哂

英國掃地果個d英文都流利過林鄭

英文勁唔等於有能力 但有能力都要英文勁

lm

英美狗
Aussie accent

連自學嘅權利都要剝削?
跟你標準嘅話，唔使讀書返工了，永遠有人好過你，你憑乜撚野去"學"?
何況語言嘅嘢不嬲係要不停practice

其實我係想講
仰唔仰慕呢d好小事
唔好自己已經好辛苦
仲要唸有無人仰慕自己？不了。

申：無外表無背景無咩功績但有個幾好既女朋友

呢個真。
其實英國美國人唔會介意你既口音
溝通到就可以
我成日同我d學生講我好憎蕭叔叔
覺得佢直情係本末倒置

但英文差就會比世界恥笑

蕭叔唔係成日話學英文有港式口音根本一啲問題都冇咩？

英文勁就叫有能力，俄文阿拉伯文勁咪曠世奇才

可惜香港係英文勁就等於勁

香港靠做買辦起家, 識英文就夠
反而支那始終係一個完整既國家, 要培養外交人才同埋搵人去唔到國家吸收知識, 所以唔會淨係學英文就算, 佢哋好多其他語種教學既中學, 亦不乏外國語大學
香港就用盡全力去鑽英文, 跟住就覺得自己天下無敵

英文勁唔等於有料
但係英文廢就係咁先

因為你唔識雞腸 你無機會show 到上面所講既能力
簡單來講就係你英文拎U 其他全部好好成績 你都無機會入大學
因為英文係社會上係必需 （指緊成就大事 唔係普通日常生活）

英文勁讀上去咩都容易啲

是乎大學讀咩科啦
有啲科有between upper intermediate / advanced level 已經好夠
冇必要一定勁先有能力

始終是乎自己目標, 同需要啦
有時候所謂學習同為職業呢啲誘因太薄弱
最好嘅動力就係愛上呢個語言
唔鍾意嘅, 覺得學到夠咪算囉
冇必要跟人地standard 去做

成班話自己英國accent 美國accent，連RP 都拎埋出黎

講真你唔係土生土長/細細個就移民嘅話都唔會完整咁學到一套accent 返黎
我識果班英國鬼要扮其他地區accent 都唔係點扮到，你同我講聽下事頭婆speech 就學到RP

想學其他accent 之前不如先學好一個成語先啦 －－ 東施效顰

有無得正皮多幾次你個comment？

你估英文勁就唔會痾屎咩

仲會屙好多添

呢番說話出自佢把口真係零說服力
自己係度賣弄so-called 英式口音，甚至用呢樣野搵食，但就同你講

其實呢d野唔仲要架

嘩屌虛偽到

其實RP 可以當佢係清晰易聽無口音既英文
做到咁已經好好

淨係知英文勁個個都鍾意你

倫敦d乞衣英文應該勁過大部分香港人，咁佢是咪有能力過呢班香港人？

講起口音
其實港式口音已經好清楚
不過明明我地由細到大都係學英式英文，真係要練口音應該都係英國個邊易D

香港人講英文除左斬件同冇英文個種旋律外
真係唔大問題
大把英國本土口音D發音仲偏離過港式口音
唔明有咩好笑

BTW講返正題
小學個時好記得老師話美國既乞衣英文都高過我

梗係唔代表啦
不過英文差就會比人覺得廢，尤其你做到一定職位果陣
香港人最鍾意捉人grammar / 讀音錯
其他講得幾好都冇用，一漏個s 啲人就起哂鋼咁

其實係咪因爲廣東話發音範圍好廣 可以發出唔同既聲母韻母 但正正因為咁 每隻字都咬得好正 但聽起上黎又會覺得好難聽 係咪我地永遠都學唔到美國佬咁講野lurlur地得黎其他人又會聽得明

sorly😂😂😂🖓🖓英文勁 = 正常香港人

呢個真

香港人都唔係個個母語（廣東話）勁
大把宅男宅女唔識用廣東話同人溝通

Native english speaker 唔等於英文勁
真係英文勁，應該要在思考、邏輯和組織能力有返咁上下

無關既嘢應該唔洗利申

申:今個星期去剪頭髮

如果你既個人能力得英文，你都幾可悲

Scouse accent

只要講中文唔正就會比人話英文好勁
利申 我

好想學黑人口音

what's up nigg...

homie

收皮啦，出去見識下啦

英文勁但又無能力既例子少，通常叻人英文都勁

能力既一種
太多野都要求英文
冇左英文
就算有其他能力 都發揮表達唔到

有句講得好

法國就算係乞兒都識講法文
唔通又話佢巴閉好犀利咩...
係香港先咁鍾意用英文判斷一個人